Config
======

Ammazza che casino.
Il problema in essere era di mutare una macro a seconda di dei flag.
Ho dovuto quotare un sacco... e le quotes sono un po' come parentesi di lisp, sono un po' a volte dei contesti di indirezione di programma e non una roba che delinea testo semplice.
Per risolvere praticamente ho creato un wrapper che checka i flag e poi passa il pezzo di codice via ifdef alla vera macro di testo porcoddue.
L'ordine degli addendi poi non cambia, posso tipo mettere il valore e dopo i define.
Quindi per la colonna di una migrazione dovrei fare un argomento per ogni pezzettino. Oppure un dict fatto coi defines.
